有幾多巴絲俾條仔喺屎忽寫slut

寫咗 比人屌到屎都標埋

起條仔個春袋寫
跟住用力含